又話韓國係一個好尾機既國家。。

辣殺

運動勁 足球試過世界盃拎第四 亞洲杯又亞軍 又有球員踢過偉大既曼聯仲拎埋歐聯
而家又有南韓謝拉特 熱刺孫興文 連香港隊既教練kim sir都係韓國人

冬奧項目果d又叻 東亞籃球黎講又算係一線
傳統奧運項目好似游水更加唔洗講啦 傳統文化又保留得好
野食又好味 部隊鍋, 韓燒同埋泡菜真係屈機
科技無得輸啦 三星一間贏哂 出街有邊個唔係用S6
都唔洗數LG LG都有出部G5 我自己都用緊
音樂更加係世界頂尖 g-danger, hani 哩D真係迷死人
電視一套 守護家族 都玩哂啦 已經唔洗講 青鳥之家
電影韓國不嬲都係亞洲最強 唔洗多講
綜藝娛樂 RUNNING MAN風靡全球 少男少女都鐘意
就連打aoc呀，韓國都係勁到比人禁用
圍棋又係首屈一指，你見韓國係三星盃全勝, 高永夏輕取進滕光就知
李世石竟然夠彊挑alpha go機仲可以逼到alpha go中盤投子 咩中國日本連捉都唔敢捉
打機仲勁添 starcraft 勁,蟲神NesTea出哂名屈機,
lol又勁 一個pawn都打爆哂班垃圾鬼佬同台仔大陸佬 已經唔洗數faker
連其他外國隊都爭韓仔入隊 不論強國台狗EU NA
兩隻最主流既遊戲都係韓仔玩哂 打機勁 娛樂勁 運動勁 乜都勁
就連波台改歌都係用kpop你就知韓國沙pop啦
仲有韓國燒酒又係數一數二好飲既酒, 乜春野女兒紅sake vodka真係得啖笑
而且韓國上網速度蟬聯左幾年世界第一 韓國啤仲好飲過德啤
連細菌都係韓國變種成為中東唔知乜勁沙士 仲要極速搞掂左

對比起其他國家搞左成年先KO到 真係唔知你班高登仔仲反乜春

好心你班反韓高登仔面對現實啦

長左咁多

祖國仲尾機

中國屌打

irene

血統又優秀 出到岳飛孔子呢啲偉人